[Ч115](http://вики-ч115.программирование-по-русски.рф/%d0%a7115)/

# КакНайтиВИсходномТекстеМестоОшибкиСКрасногоЭкрана-TrapFindPcFindPC

Денис Будяк, [02.08.19 11:08]
Как работает find pc? Linux64 свежачок, пытаюсь запустить Xref

Ярослав, [02.08.19 12:04]
[In reply to Денис Будяк]
Работает 😊
В окошке TRAPS мышкой выделить имя модуля, процедуры и позицию. M.P:Position
Потом нажать кнопку Find PC в PET с этим открытым молулем

==================

В моём форке (jaos/модернизация-TFXRef) теперь после выделения нажимаем Alt-F7 и открывается TFPET, и в нём отмечается место ошибки.
После этого, нужно ещё нажать на надпись "pc position" - само почему-то не переходит на это место.
